香港01：放錯舊版IPHONE連結，連累大家集體中伏萬分抱歉

由於包括我們在內的網媒事前準備的連結為舊版，今次連累大家集體中伏當真萬分抱歉。然而各位訂不到也不需要灰心，因為在開售翌日，即 11 月 4 日，依然繼續有 iReserve 準時於早上 8 時開放，屆時只要用這新版本的直接連結，即可以訂購 iPhone X 啦！（只要 Apple 不再變招...）

sor，當粉筆字抹左去

呃完人，自己咪又喺搶唔到

原來咁多人訂唔到, 係因為跟紅底01